721 當晚仲有一段片D狗係解釋唔到

防暴警察都唔理我地呀

推

721發生所有事佢都解釋唔到, 唔係得一段

佢地以為所有野都解釋得好好

李漢民同班黑社會嗰段都兜唔到啦

佢地啲解釋係想俾500萬人睇

撚有500萬藍屍咩
最多咪又係十萬廢老，仲要肺炎死咗幾打

有野解釋到既咩

根本成件事都唔會解釋得到
佢哋亂咁拉人只會自掘墳墓
令國際更加關注同制裁

借個位 請幫推
831 有行動

【行動 Post 請置頂】八三一週年，手足歸隊啦！

今日全世界著黑衫
906 兩點半九龍見

😡

721！

真實藍絲數應該係100到120萬到

佢哋有解釋過咩？

黨媒truth hk又出fake news 又用721微博假圖

70萬左右...你睇下幾多人去驗就知